而家買GTI MK5係咪好不智？

聽聞07用濕六好似襟用啲 ？

只可以話濕好過乾...

咩叫07用濕六？
gti mk5好似全部都濕六

Lw版

記得GTI就算 MK6, 7都係濕

十年車點都有野執
講唔壞你都唔信啦

直頭on9 頭唔起渣牛肺mk5

Jazz rs vs a3 vs a250 vs 5代

棍波ok
lw version 買得過

依家要搵部靚仔直版棍mk5 LT GTI應該會貴過mk6 gti

因為乾7可以承受扭力係低過濕6
就算士哇高R都係行濕6 好似

唔係有分前期㗎咩 05-06好似用乾
利申聽人講

R32 啦

golf gti mk5去到mk7 不論前後期全部行濕六
只有mk7.5先係行濕七
btw俾我就買棍波mk5
利申：棍波死硬派

我買得gti就係想玩下佢個dsg 夠快 但唔知保養如何

買6代算啦

其實mk6 100k都有唔少企企理理既盤
加多少少系列

Over budget啦

07 GTI MK5 濕六車主
行左大約75000Km
注意 Cam follower, DV, PCV, Ignition Coil, Spark plugs, 同注意機油量及水箱水量。
定期換波箱油。

其餘冇問題。

揸緊4門棍仔mk5 全原裝非LW

極罕有wor 聽人講係香港唔超過20部
btw你部車係行定水？ 皮籠有天窗？

行呀，皮籠有天窗，揸左差唔多三年都無野壞，係真係貴左啲囉，但無後悔

一係買棍LW
一係買DSG PIRELLI

Dsg pirelli 係咪馬力多啲？

手三十隻到 去到230匹
原裝5代200隻

跟K04 turbo 等於一部GOLF R
只不過係頭碌車
GTI 跟K03 turbo

MK5應該襟揸過MK6,不過MK5鯡型就真係麻麻

馬力唔係重點。
重點係DSG轉波超快，轉數唔跌而又冇自動波動力流失既問題。
我老婆部MK5得199匹但燈位起步或上highway永遠放到啲三百幾匹棍波或自動波既V8 Mustang或Camaro影都唔見。

DSG有自動波既方便加棍波既動力傳送兩者大成。
有佢你架車唔使好高馬力都好夠玩。

幾續吹
fd2都夠放你啦 mk5 gti

夠鐘食藥啦

Ching 打機打到傻撚左？
上highway人地跟limit行 你就當放到人星？

日日返工放工都係咁，使乜吹。
FD你又要睇個司機功力又要高轉爆tec。
GTI 千八到二千已經出力頭段實放。

你可能冇美國楂過車。
上highway除左班Prius/Forester/MB快線撚會跟limit行之外撚有其他車會跟。
係既話班state trooper每月ticket quota一定頭痕乞米。

原來真係痴線佬黎
人地唔同你玩 你自己踩快少少就叫做放人星
照你咁講 我攞架Corolla都可以放人星啦

通常有人撩先會咁玩

巴打，平時係街意為放到人唔代表真係你架車掂過人喎
人地無視你存在，輕輕比油起步平常心揸，你就一嘢踩落去覺得要同人鬥過，然後覺得自己放咗人星
同我個fd一樣，係highway揸到百三四左穿右插，下下起步都彈極力子踩盡架百零匹車仔，然後話自己架車真係好快，快過好多其他車，真係膠都廢事比

香港真係好多lee d 人
班死mk楂架fit下下地板油推推推, 我老婆bb都係車, 先唔同你癲

利申: markx grx130 用家

Mustang V8四百幾匹喎Ching，你點樣係highway揸架200匹都無嘅gti mk5放佢星 你真係肯定人地同你玩緊定根本無理過你存在呀
我係香港我都唔會理啲貨Van亂揸當自己跑車由佢cut由佢過，你可能就係佢眼中嘅貨Van

5代同野馬玩 7代仲得了

佢唔係玩咁簡單，係講到明係佢估計人地無理限速情況下係高速公路同佢架gti mk5鬥，然後佢靠dsg波箱補返二百零匹差距放人星

佢遲啲換車換7代就會上嚟開post話係highway放咗架Bugatti Chiron星，全靠dsg先咁輕鬆

雖然我麻麻地mustang
但mk5都話放到星 真係笑出黎
打飛機打到咁 落下場玩下再講啦Ching

你都痴撚線

雖然係我開呢個po問買GTI意見 但我絕對唔同意你呢個講法

VAG group個DSG波箱真係好撚快嘅

一起步頭段放Mustang有乜咁出奇。
上到7、80mph當然佢追返上嚟但已經係之後既事。
唔明你班友有乜咁奇怪。我日日揸都係咁。
重有就係由rolling start30起DSG一樣係幫到加速強勁。
呢啲係我日常經驗所得，有人唔認同或唔信我冇乜所謂。請繼續當我發噏瘋，唔需要特登reply我。

補充，BMW用既ZF8速波箱其實都已經追到DSG個速度。

牛肺gti mk5贏v8
咁我揸v8做乜

雖然佢係吹得大左啲，但FD2同GTI理論上係同級，好似係

哦，一起步，早講呀嘛